【討論PlanB】有冇人覺得醫護罷工唔會令到港共封關？醫護話疫情爆發會緊守崗位！

之前出過POST問沒人理
大家有冇諗過社區大爆發後, 醫護應該點做？

今日醫護公會主席答左我
佢地話會返番崗位救香港

What The Fuck！！！

召喚三個臭皮匠

推

冇
罷到底

主公，我哋火燒連環船啦

而家林奠拖字訣, 等有香港人受感染
咁就可以企喺道德高地指責醫護企圖罷工
係連香港人都棄之不顧, 咁醫護就會諗起碼都救香港人而返工
最終負荷唔到中招就令更多醫護疊埋心水返工救人
林奠最尾大計係幫習近平奶乾淨D屎,
醫護又死咁一兩成, 光明正大引入支那醫護
又可以對外宣稱全民齊心抗疫成功, 一石三鳥！

問題是
罷工後唔封關，大爆發，罷到你封關，甚至辭職 => THEN？醫護重返崗位？

有冇人答到我 醫護好似死路一條

負評JM9 Forecast遠o的點撚算

樓主總是先天下人之憂而憂...

罷多一星期, 如果爆, keep住罷, 之後民間驚死就會自行三罷
但如果疫情香港爆唔起, 咁就輸了

支持, 但是未來2/3日將會決定香港醫護生死, 因為差唔多7日潛伏期, 社區大爆發前夕

其實是, 好複雜, 睇個勢我覺得香港一定要疫情大爆發先有機會「贏」.

我都覺得會，柒婆條撚樣係care 香港人一早就封關，所以罷工影響到病人佢都唔撚理，最後一定要全民三罷back up 醫護，燒埋落商家佬度先得

只要ban左香港，咁支那一定死得

香港人就係咁on9,冇得救

其中一個可能嘅自救方法就係佢地同其他前線工會(入境，航空，運輸)合作，架空政府俾落黎嘅政策，另類封關，另類救人，以咁嘅形式自救。罷工求林鄭林鄭做野就等同望天打救一樣咁on9，傻人先會將自己嘅命放係一個冇人性嘅人身上

屌出聲
你咁快揭自己底牌做乜鳩
林鄭就係睇死班醫護唔會罷得徹底
條友一定拖到社區大爆發

係, 而家美加澳未ban香港..
黑心D講, 香港要爆大鑊先有籌碼

同意
因為香港爆 就真係代表支那全面大爆發
而且香港唔會做數
可以知真正死亡率

咁點降解中共唔封關 驚香港獨立(雖然某程度會咁聯想, 沒左支那, 香港一樣歌舞昇平)

I totally agger with u, but I strongly recommend 醫護 temporary resign

面子？
唔想比一個特區封鎖自己
再加埋想用香港做跳板走人

其實香港一定要死, 透過疫情+封關 => 大程度上切斷對支那依賴 + 香港人用血祭去武力升級

柒婆知㗎，所以佢咪等緊上頭落令封，佢就照做唔使揹鑊，連封個省都要人哋允許先，封港咁大件事佢驚...

我都好想知點解唔封香港
想要地唔要人等班黃絲死撚曬？

到時候醫護死路一條, 我覺得PLAN B 是Resign, 直情推班港豬/藍醫護去死

SomeHow, 有人話想比支那人有逃生門o既假希望

要說服佢哋集體resign有難度啊
嗰陣討論罷工有啲都話良心過意唔去咁
況且集體resign左咁佢哋仲受唔受工會保障先
認真，無限罷工同時間呼籲香港人唔好出街，咁就減少爆發（當然，如果好似沙士咁經廁所爆的話就仆街了）

Share出去一齊討論

佢口頭上講啫但你實際你都要跟返佢哋書面講嗰啲嘢為準㗎嘛
呢啲嘢可以朝令夕改

冇嘢好講

Resign可能唔work, 或者#33 PLANB

ff 其實大爆發番崗位夠決心既可以完全唔照顧班支那人掟佢地係同一間房
發顛就call黑警攬炒咪班冚家產
現實香港人一係走一係反枱

直接開隔離病房專for支那狗？
到時爆曬支那狗病房都係焗住要擺同香港人一齊窩
同埋你收支那狗但係唔比服務佢哋，班狗癲起身醫護好危

我都覺得係
條7婆根本唔怕

難d應該有班已經有哂心理準備
一輪到佢地入去就補錢走人
就算工會個班比佢夾到一樣崩盤

外國勢力

Push

一定要罷到底

爆唔起用攬炒法:
先罷一星期, 剩底應該頂唔順, 罷埋一份, 或者病埋, 少咗人
無咗公共醫療, 由國際線宣揚香港無公共醫療, 叫人唔好黎同撤資
呢度要可能要罷一個月, 心腸要硬
到時5大訴求都有埋

到時醫護要企硬罷工，其他工會搞罷工，繼續返工果d就由佢啦

咁其他行業都要做野
連登仔唔係真係當醫護係condom呀？！

希望香港人唔好再輸

都係覺得班醫護做唔出拒醫...